老豆比老母趕出房

今日夜晚翻到屋企就見到老豆做廳長，平時10點幾11點就訓，到依家都仲睇緊電視。搞到我都訓唔到點搞

同我傾計

你訓廳?

咩事呢？

無計傾

廳啲燈對正我床頭

我都想知

做個考順仔讓張床俾老豆啦

唔係幾想咁做佢應該係自己攞黎衰嘅

大聲播av